黑貓運輸你仆街死啦好冇?

預定時間星期六6-9PM唔送冇通知
星期一打去問件貨去咗邊就話箱都未拆
咁你又預星期六6-9PM送到?
好啦CS話幫我安排今日送
送到依家都係冇影
打CS電話等極冇人聽
想點樣

有冇訂咗Bandai嘅苦主同一情況

試過叫佢第日送，佢屈鳩我轉左去倉自取

佢地只會就佢自己時間，你揀左幾點都無用。

新年嘛

試過專登推左fd早返屋企收貨
等到十點幾上網查話上過來但無人
之後打上Cs幾孚屌晒佢全家

黑貓真係叫佢送公司啦
唔知送工商果啲係咪智力正常啲

送住宅果啲真係好似同佢乞件貨咁🤡

之前話26號送，送到1號連電話都冇打過嚟，打佢個cs 電話又冇人聽，於是上pbandai 投訴，過左兩三個鐘黑貓就打嚟問我幾時收得貨